廢淡留名

星期一北水匯錢番去買大豆

lihkg 得fatfat 一個廢淡

又話唔出POST既, FAT巴
淡友回歸

頭先走唔到熊仔，而家要過weekend

係喎，屌

廢，我一野夾爆你

thx, 燈爆牛軍

個心定哂而家

星期一會升一千點

fatfat 宣佈，廢淡取得階段勝利

星期六，口交部出list
星期日，侵侵屌緊女唔得閒
星期一 香港時間 8點45分侵宣佈終止與華貿易

鮑哥都泥埋料

直取28000